看完夜香・鴛鴦・深水埗,好掛住二妹

知唔知佢去左邊?

咩?

佢Facebook page成日有更新架喎

係咩?
而家係咪無左從政?